想問下alto sax用既樂譜jsax用唔用倒

如題

用key架咩

新手唔識

用唔到

利申 讀作曲

jsax只可以用jsax專用譜嗎

Alto sax 既譜係in Eb
如果識read咪冇問題